大家得閒睇下上訴庭，就知黑警幾撚仆街

岩岩做功課係度睇court cases,有單案就係黑警老屈路過行山的人，爆竊，最後證供有出入，證據不足。最終上訴得直

第一日知呀？